有冇人覺得六樓後座真係神作黎

明明好小品 但又拍得出年輕人個種唏噓

這響聲使我記得你

幾好睇

喊既人要食屎

Sexy Suzy

只限第1集

truth or dare

食susie啲屎

係 覺得個班演員個時後生 好青春 唔似做緊戲 似真係做番自己 一班人hehe哈哈 suzi

人生總會有咁樣既一個階段
一個做乜野都快樂既階段
一個講乜野都真誠既階段

佢地可笑，也可愛
笑佢地，皆因我地曾經荒唐過
愛佢地，因為我地亦都曾經甜蜜過

想清洗所有記錄 試過結識你

最真誠 最敢乜都去試 最開心既時間

敗筆係有周永㾗
仲要咀咗林嘉欣

個幾個演員好有火花wo
雖然佢真人衰格 但做裡面個毒撚做得幾好

首歌就真係神作

仍然記住你 猶如為難自己

以前有過類似六樓後座既經歷 應該係人生最開心既日子

每次林嘉欣一笑
個世界就停止左

係天台游水個幕真係

中學果陣家姐日鳩日播首歌
大個先識聽

My sexy suzi

我共你 縱是有開心過更多不快回憶 要清理

以前有線成日播 成日睇

Susie

林嘉欣一萬分